警備總動員：水炮車、裝甲車戒備 EOD爆炸品處理車罕有出動

今日下午金鐘、中環、銅鑼灣及灣仔等各區都有大批市民聚集。警方指有關活動屬違法，並嚴陣以待，動員三千警力，裝甲車、水炮車亦已戒備。

今午近三時，爆炸品處理課（EOD）亦罕有出動，在中聯辦有炸彈處理車在場戒備，警方昨日例行記者會上指有示威者意圖製塵爆。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

狗狗想玩塵爆

根本成個政府宣傳偽造緊一個心理氛圍示威者好凶狠, 其實剛好相反

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

唔入西環=平安無事

睇黎又有大陸人黎香港殺警察

一張一弛，你急我唔急，9月8，同美國內外夾攻

老共想放炸彈???

其實佢地知唔知甚麼是塵爆，空嚝地方仲要有雨

Outdoor 落住雨點爆

警犬無學識扮勤力

而家都冇雨啦

大家be water

呃ot

開始扣帽了

為緊急法鋪排

唔要比機會，藉口立緊急法。